連登神探：呢單會唔會係設局殺人

正常人點都有一兩份人壽 仲有旅遊保險......死兩個 個賠償應該過千萬......

推

你意思係事主屋企差人錢？
但如果係為咗還債，通常啲人都係自殺啫。點會搵埋自己屋企人陪葬咁仆街。
我覺得只係單純意外，你諗多咗